深水埗「黃店」摩登廚房遭爆竊 失兩日營業額共三萬元

［紅媒01］今早（30日）6時半，深水埗黄竹街3號地舖一間餐廳遭爆竊，門鎖被撬開，警方接報後到場調查，而涉事的「摩登廚房」則早上暫停營業。老闆楊先生表示，翻看閉路電視片段，看見兩名中國籍賊人，戴有口罩﹑手套及風褸，事發時為凌晨二時多，賊人先於店外剪鎖，一小時後再折返爆竊，一人負責於店外看守，另一人則進店內爆竊。

大家準備好罰佢哋未？

深水埗黃竹街3號地下

根本唔應該keep咁多錢係公司,或者鎖入大夾萬

好難咁講
又要預錢找續
又要留錢找數
留2-3日錢都正常

對家就係用呢招打壓黃色經濟圈，順便比黑警賺下外快

呢幾日銀行冇開嘛